Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2019)
Slug: new-developers-2019-10
Date: 2019-11-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Teus Benschop (teusbenschop)
  * Nick Morrott (nickm)
  * Ondřej Kobližek (kobla)
  * Clément Hermann (nodens)
  * Gordon Ball (chronitis)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Nikos Tsipinakis
  * Joan Lledó
  * Baptiste Beauplat
  * Jianfeng Li

Félicitations !

